微辣靚女佩男新片：跟家姐嚟香港食好西！

呢個時期出條香港食好西片
離地到痴撚咗線

雞
拉

靚到咁

拉

算吧啦 離地開

係

屌你貼廣告片

澳門黑座社會個女黎

雞都好睇嘅 睇AV唔好？

都幾好意思，大是大非仲走過黎飲飲食食，識唔識尊重。仲想入黎香港市場死開啲啦

tg好食啊

㩒錯

Pull

勁喎, 呢個時侯介紹啲大劣人過嚟食嘢
係咪扮離地, 實際上想請佢地食二噁英咋

懶得禁入去

臭雞真係臭雞

咪撚睇微辣啦，本身澳門狗已經係垃圾，微辣又係垃圾，睇撚咩

幾靚條女 六毫子食左未？

係幾靚既 不過

澳門人不嬲離地

條片上個月拍
廣告商set左出片deadline焗出？

食人血饅頭

佢老豆好似係澳門黑幫 猛鬼添

講左佢地都唔係好 好耐啦
係好多人同佢兜

無化妝，白到成隻鬼咁
澳門離地西，不用理

微辣抄片架
咪撚睇

雖然抄襲係支那人天性

好似達狗d廣告片

猛鬼添個女

有好多tg 慢慢食唔好走

個下巴好恐怖 成舊硬物咁

唔會click 入去

係咁解㗎咩

拍果個戇鳩
揀宜家up上去戇鳩
後面成team人都係戇鳩

香港係屬於大家嘅，關澳門人咩事。

香港電台做民調，請入去 「不支持」解放軍清理路障

真澳門人表示，微辣狗也不屌

皆さん、微辣の映画みるをやめてください

掩都冇用
沃豚豬

識9政治咩班友

溴門人根本係坡狗價值觀
當同路人真係諗多咗

去poly! 救學生！

仲睇微辣班澳門狗，unfollow或者block 撚哂佢啦

黎食tg啦

回憶小子請收皮

下面有非p牌再討論冇用不推文 冚家產

呢個時期樓主開post出條香港食好西片
離地到痴撚咗線

整容㗎

已經unfollow曬微辣d人 channel instagram 個d
我明佢地係澳門人
但見住佢地吃喝玩樂出片笑到好開心
我真係唔睇唔落

之前出片成日過黎香港
又同人一齊拍野
依家就平衡時空咁

好撚樣衰

狗也

不推文 咪撚理呢啲on9嘢住

富臨

成班都係咁， 由其個霍撚

fuck

why

你點撚樣
第日先開post
岀面打緊仗

好靚女

負評 走得

del咗片啦佢

佢地想拎香港市場本來就唔係好既生態

冇人想知,拉

食屎啦

拉

屌開咗呢個post無耐家姐就del咗片
係咪有追post
ok拉

關鍵時刻 你懂的
之前101佢地個個叫人be safe
而家分分鐘仲危過嗰日 就吃喝玩樂
全個公司以我所知得1個叫做有講下

屌你老母 打緊仗 狗屎垃圾都擺上嚟

Btw 不推文

依單一月既事黎

Who

家姐
明既

又吹

老實講微辣啲人都有出過聲 又停過片 都係同路人
唔完美可改善
集中番主線救poly啦

FB story: 身不由己

靚閪咩 睇澳門人寧願睇蘇霖

家姐呀，怪錯咗你

微辣好多都係有黑底的，男既除左某幾個都係魔術雞蟲

佢地六週年jcw同豪dee首rap有暗地支持香港 但澳門有23條唔可以講太明 無計

你冇底點樣喺澳門生存呀老細

畀dislike

不推文呀 停止討論任何非主線嘅事

人地本身有背景 仲要係算有料既
想人點貼地 加上澳門黎講佢地算堅離左地 仲點貼地
再加上佢地係澳門人 其實我成日覺得佢地呢廣東話好多懶音唔知點解

算把啦平胸閪
成班澳狗一比連登屌就扮無辜可憐
我知你哋係澳門人唔關你哋事
我哋日日打仗你哋唔會明㗎啦
已經有4500個手足拉左
你哋望吓你班澳門所謂年青人啦
講普通話用wechat，放假就返大陸
算撚吧啦，你哋只係講廣東話嘅大陸人
唔撚洗扮晒嘢停片又扮發聲啦
只係唔想我哋反感姐
顧及我哋嘅市場
根本澳門就冇人理你地
睇下你間辣記既收皮速度？

入面好多同路人 講完

爭氣啦香港人
今日罵完就罷睇紅媒 支持本地媒體
得罪講句澳門人大量藍絲 香港錢點解要比澳門人賺呀！
我地自己都唔支持本土媒體、藝人既話
就會得番呢d離地 平行時空既媒體

係香港先咁迷d youtuber

仲要係後生果班

就算大j 懷仔都唔見得好有營養

雖然深黃

寧願聽下學分尼學英文

蕭生果d仲有營養

唔開名啦 自己睇啦

條片可能係廣告商（誠哥）要求佢出
推番poly post啦

一早unfollow哂佢地ig 同 youtube channel
唔明回解仲有香港人可以睇佢地 思想根本同大陸狗一樣
香港俾支持香港youtuber
俾錢澳門狗搵？仲唔unfollow?係咁搵tvb藝員做靡訪問

睇佢D片都成日介紹人返大陸玩啦
不嬲對佢地班人無期望

不過佢Eq低就真 之前俾人串佢無波
即刻po張谷到上頸既相出黎話自己有波
心諗你谷撚到咁 fiona都有波啦

其實唔係好事咩 ?
話俾人知其實香港無狗就好安全

有黑底咁所以呢？

香港人俾啲骨氣
點解要睇人地澳門野
思想心態生活都唔同
我識既澳門人話黑衫果班係暴徒
香港人支持香港youtube channel

同埋佢一直以黎都平行時空
無出過任何post 暗示過自己係黃
依家賴野求其鳩叫一句加油 就當自己係同路人？
收收皮先

如果你覺得 黑底 冇問題咁黑警都冇問題啦

23條

咁就代表黑社會冇問題?

咁你同啲藍絲廢老有咩分別 香港冇咗 治安 都會好有問題 咁黑警係咪冇問題

有冇多啲detail講嚟聽下

水餃下巴

大家係到抗爭緊個陣
佢仲吃喝玩樂緊
Po自己去邊到食飯 自己間鋪減價 點點點
已經唔係叫佢表態
正宗平行時空

自己地方自己救

澳門又要畀你屌

你唔撚屌台灣

屌曬全世界呀

On9
你自己睇下佢ig 幾多香港人follow先啦
依家迫鳩佢出聲咩
打得入香港市場預撚左敏感時期咪撚Po 食好西相啦

要平行時空就做到底
唔好又要黎揾錢
又扮撚晒黃
屌你老尾身你老母不由己
無老母單親既人係特別on9

Apple Adidas Nike 全部美國大牌子都有嚟香港搵錢但係唔見佢哋有 明確支持香港 反送中 你哋唔全部 把罷買

坦白講自己 地區自己救啦 成日指意人哋

黑警有問題
再者 我覺得黑底有無問題同黑警有無問題係兩回事黎 唔係等號

apple都好多香港人follow

好撚好笑

想問下黑社會點樣可以係冇問題?

冇問題就會到黑社會啦戇鳩仔

影片無法提供
這是私人影片。

人地有無話 明既人就明？ 身不由己？
呢句真係百搭架wo
都係個句啦 無人要佢表態

澳門人出聲既話好撚大獲
23條

你無野嘛？

冇問題就唔會要黑社會啦

微x d女總係有種大陸味
要睇都睇小薯茄 麗英都完勝佢地

硬係覺得有口音

連燈仔嘴果然係特別賤

係囉 好地地好聲好氣咁講咪幾好
戇鳩前戇鳩後好咩

離地雞 係香港人就撐番本土人 無討論價值
善用不推文 thx

唔知澳門人問題定佢地問題 幾個女既都好重懶音

sorry

其實都係人聽你 你聽人
冇話邊面有懶音 其實應該係叫口音唔係叫懶音

我又唔覺得佢地叫「口音」問題
佢地啲講野同香港都似 但係啲音真係好「懶音」feel
口音問題應該係廣東人同香港人分別咁

微辣d人不停嚟香港 但就沒人從來post關於香港嘅所有野 屌你老尾

微辣係連登好撚多打手 拍埋哂垃圾片 咪鳩阻撚住香港人抗爭啦

好似del左po

佢地「戈度」同我地「果度」已經係口音問題

澳門有23條 仲想點發聲
連登仔咪又係冷氣軍師
屌你老母油尖旺打緊仗係到屌微辣既人
人唔笑狗都吠

離地冇波臭西收皮啦
香港人日撚日打仗，玩乜9？
如果你定位俾藍絲睇嘅
ok go ahead

雞

你咪唔好睇囉，仆街

又係想搵香港著數
有機會先慢慢計
拉

大撚哂咩？
個個比人屌完就話唔到自己話事 身不由己
根本你自己有冇出過聲覺得依段時間唔適合出片？定想陰啲陰啲當冇野呀
你澳門人奶共唔緊要 但唔好黎香港賺錢
依條女落左妝白過巫婆又冇眉毛
把聲又難聽又多懶音
大家unfollow unlike哂去啦
要比其他kol YouTuber 知道
你一係唔好要香港市場 你要賺香港人錢就要尊重我地既運動！
我地棒紅得你 就可以叫你含撚

出面好多ol 絲打都好正！洗撚J飛機場

可能只係你選擇性失明

等等先 呢啲係口音定懶音問題

仲令人反感

真係痴撚線
唔狙擊達ming唔狙擊popo 狙擊一d隔離地區嘅人
連衛兵

霍哥廚房亮點

口音 老一輩澳門人都係用戈度

公關災難啦
同你一樣，知道條片n年前
但都只可以怪佢哋敏感時期做得唔夠好

條片係3HK

冇人迫佢表態
一係佢就post 小紅書 微博
佢明知好多香港人有follow
人地出面打緊仗就咪撚介紹香港吃喝玩樂
仲有 我地地頭洗撚到你依個澳門人黎介紹？
死撚翻去澳門啦平胸雞

香港而家咁
佢地咪又係照出d無聊片
叫佢地出聲，就有人兜話澳門有23條

咁唔無聊港豬片得唔得

之前fok gor有條片講過佢哋有deadline放片
我估佢都係到deadline唔放唔得
但都要譴責

zoe...香港人黎

同廣告商溝通都唔識？

我都唔識幫佢哋兜
今次佢哋真係做得唔好
係抵畀人屌

雞黎既 有咩好討論

比微辣圍內每個屌過幾多次

雖然本身鍾意家姐
原來澳門豬黎
要unsub unfollow了

佩男行開一二邊啦, 個妹就正

就算某方面有疏忽都唔洗判死刑下話

Diu

負評比條片，巴打對唔住

學下馬介休停片啦

留意番 3香港廣告片黎 誠哥要佢今日出就要今日出

屌

又係隻死臭雞
拉

仲睇埋啲垃圾

算啦 呢段時間顧掂香港先
唔好睇佢地啦

香港個班YOUTUBE8都未理得掂, 走去理澳門個班
咪ON99啦

集中番POLY啦清

澳門人關你撚事咩
大不了咪唔睇
最多咪負皮拉上一頁
打咁大篇嘢出嚟真係笑咗

人哋有23條

本身睇微辣只係為咗Tina 同豪dee
不過自從我知道咗邊個係伊藤舞雪之後...

唔撚好推

拉 垃圾po

痴撚線 佢妝前妝後真係兩個樣黎偏偏d人就係鍾意隻平胸醜雞

喪食tg放題

小姐邊位

垃圾

咁撚勁呀 俾你你敢唔敢屌？

純粹討論, 無睇開微辣

人哋澳門人，做咩要逼人哋關心香港事？
你哋唔走去屌晒其他全世界youtuber 出平衡時空片唔撐香港?

成個道友咁

唔喺香港拍就話知佢拍乜撚嘢啦問題係香港而家咩環境啊

其實你求其係youtube search下。淨係計呢個月都好多外地youtuber係香港吃喝玩樂嘅vlog .

想知more

過嚟試下香港特產 tg 放題囉

好靚

zoe個ig private既 覺得除咗你係佢地個班人之外諗唔到其他

走啦好嗎

咩叫黑座社會

都係個句啦, 微辣班人有事就話自己係澳門人,冇事就話自己香港人, 我睇香港YOUTUBER 大丁, BOB叔,伍公子好過啦

屌叫班澳門狗企開啲啦 拉

微辣幫TVB拍埋D 19野呀,咩娛樂大家,有佢地份架

蕭狗

人唔笑狗都吠

戇鳩仔覺得黑社會冇問題

Sorry 原來改埋d戇鳩中二病名
唔怪得冇問題

黑社會好撚型添 戇撚鳩 坐撚住個腦咁

成班連衛兵係到批鬥人，又笑9人單親，同班大陸仔小粉紅笑9人911有咩分別，唔睇咪unfollow囉，集中返係poly到啦

臭g

下次見到咪過去同佢”傾下計”

始終佢係代表澳門。。。唔敢太取態都明。。。但都唔好太平行時空囉

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

人地澳門人 關香港人咩事
即係外國人黎香港拍片食野唔屌
但澳門人就平行時空

估唔到娛樂台咁多人幫佢講說話

靚女就話人澳門人
出句加油呀 就打哂飛機
其他YouTuber 繼續飲飲食食 就屌人平行時空

冇人指意佢哋 但黎香港搵錢又依啲時世飲飲食食 會唔會太厚面皮？ 身為香港人睇到覺得唔舒服咪反感 有咩問題？ 邊度有人要指意佢哋？

其實點解咁多人覺得佢靚女香港大把女仔靚過佢

而家仲信有黑社會？
冇牌警狗嚟呀

屌,有尼D人？

事實上佢地係有暗中支持過香港人
但基於身份同23條 連同周梓樂打句rip都要冒住比人拉嘅情況下 你地班連衛兵係咪要佢地喺大三巴講「光復香港」？

你個名...um...

知咩料啦

根本想食兩邊水，ming仔都叫有捐錢，出個post就完？